婚後會同奶奶住???

假設男友係單親……
如果你地結婚
究竟會唔會同埋奶奶住?

唔同佢住就係唔孝順?

相見好同住難

開個post 係為左睇下究竟有幾多人真係會接受到同奶奶住

千其唔好

相見好同住難
一齊住既話成間屋特別係廚房廁所都係戰場
千祈唔好做傻事

盡量唔好比你太太同呀媽見太多
有能力嘅點都要搬出去住，租都好
冇能力嘅，真係要結嘅，你就預左自己係磨心。
有咩衝突，就出黎頂左佢，無辦法，冇人叫你冇能力就結婚，你處理得唔好就兩邊都係罪人。

你太太同你夾，唔代表同你呀媽夾

我係過來人，

你千其唔好累兩個女人。

一係無能力有自己地方就唔好結婚，累人個女。

我而家都陷入兩難狀態
一開口同阿媽講搬出去住佢發癲話唔比
而家屋又搵左就黎搬入去住
唔知以後婆媳關係可以差成點

女人好古惑, 佢地夾呢, 當你阿4做人情討好對方, "喂老公同奶奶搞掂佢", "喂阿仔同新抱搞掂佢"
,就會洗死你
唔夾仲HIHI
女人x2=煩, 最好唔好同一間屋有女人x2 or above
有家姐, 阿妹既人就知

唔好做傻事
幾好相處一齊住一定有問題
唔講話性格夾唔夾, 生活習慣呢啲大問題
細問題到用邊隻洗衣粉洗衫你都可能會有自己意見
呢啲小問題積埋積埋以後好易睇唔順眼架
如果另一半係單親
你寧願租/買啲近佢既地方都唔好一齊住呀
利申:過來人, 以前都唔信, 結果一齊住唔夠一年搬咗

師兄你肯/捨得搬，真係好男人

我係絲打
但講搬唔係我，係我老公
佢自己搵哂樓同揚哂比其他人聽最後先同我講

點好關係都要分開住，生活習慣不同，日日夜夜對住，感覺上無私人空間，有埋小朋友就更加要搬出去住

我就係唔想自殺，
所以先上黎問問各位
最近因為哩樣好爭扎
雖然唔係拍左好耐拖
但我覺得一日唔唸清楚，繼續行都係死

一定要搬出去住
結左婚就係要2人世界有自己既生活
仲同屋企人住既話不如唔好結

同埋我以前成日去ex屋企訓我都覺得唔慣
始終有外人係度一定唔會好似自己屋企咁舒服

死都唔會一齊住 寧願唔結

佢呀媽點好?

佢依家係失智定傷殘
分開住有咩問題
要你照顧咩

就算相處無問題都唔會想同佢住 所有老母都係麻煩嘅

我都係單親家庭，我同阿媽都覺得將來我結婚分開住好啲，佢又唔慣同外人住，我又廢事做中間人

男朋友有冇話要婚後同阿媽一齊住先？
冇你咁快諗嚟做乜，又唔係事必要你照顧

佢話要
我就想快d搞清楚
唔好浪費我時間

如果佢已經開咗口，你可以做嘅只有接受，或傾完唔啱就走

接受唔到
一係一人讓一步，婚後住奶奶附近